(扭唔出)瑞華行去仆街啦

唉 想扭隻鬼滅之刃 呃我30蚊 又要搵cs

試過幫當時女朋友扭美少女扭唔岀，
打上去叫佢直接要求佢寄想要嗰款俾我

咁慘要自己要求，我嗰次係佢主動比我揀

打電話上去cs佢會寄隻俾你

唉 原本開開心心扭蛋 又要煩鳩我

我都係咁 屌佢老味
開開心心扭隻蛋都搞到咁

去玩具鋪單隻買/成set買冇咁嬲

自從去過現時點知道有得平價買成Set扭蛋
已經無再掂過扭蛋機

早兩年仲有扭 扭高達一粒50蚊
現時一set 4隻140

扭蛋都10算真係on99

屌你老母 由9:00開始打電話 淨係聽住嗰啲19音樂話留言Send email俾佢 又覆我話要我打電話問返客服 屌你老味公司痴撚線想點啊 我想要返隻扭蛋啫

又係你

打電話最實際 打唔通留言都得 但成兩個禮拜先覆返我

試過連扭兩部都無嘢出, 打去cs 兩個星期後寄返嗰彈最靚嗰兩隻俾我

無扭蛋好耐 好奇問下依家啲機係咪轉咗八達通好易食錢 扭唔到之類

成功有人覆都冇撚用,試過話寄返畀我但好撚耐都冇聲氣,
然後再打去佢話寄甩左(信佢老母咩)
即刻叫佢回水.屌佢老母臭西以後都唔撚買bandai同睡橫行既所有野

扭唔到都係卡蛋同唔夠蛋
未試過關八達通事
啪錯機就有可能

打咗2粒鐘 30次終於有真人聽 聽音樂聴到耳都熱鳩埋

啲支那產蛋機好易食錢

試過扭左無野出，但部機前面塊透明膠片自動甩左
就去選左想要果款再關返

有一秒仲以為咁先進扭唔到會自動開門

細個同同學去太古行街扭扭蛋
扭幾次中唔到想要嗰d
個阿姐聽到開部機叫我地自己揀換返落去

講起瑞華行就想屌佢老母。

之前扭唔出，打去話會寄d類似既嘢黎。

我想抽呢個

佢寄撚左隻鬆弛熊俾我話一樣係動物無得揀屌佢老母我要隻鬆弛熊做乜撚嘢，隻嘢仲要側住個頭懶cute咁

以後去奇趣個d鋪直接買算數。

呢個好笑

個刻好嬲條友仲好撚寸話邊有得揀。

我奶過一次之後 就散買好過 有得揀又差唔多價錢

痴撚線 亂咁寄